[大學正名]東華學院應該正名做脫大

香港脫貧大學

Hong Kong University of Out of Poverty

HKUOP

Don't驚 大學

首抽刷衰左做左竅撚？
唔洗跳樓住
東大幫到你

有脫大 冇窮人

刷首抽都要時間
黎東大 玩淫腳
唔好哂左個save

TUNG WAH UNIVERSITY

笑到仆街

我脫大醫療
你? 三大窮科

脫大

IN脫大we trust

真op

HKU既OP版

pish